人大左，望下身邊，真係得自己一個，自生自滅

有時都驚訝
點解寂寞左咁多年
以前居然唔覺自己寂寞
仲以為自己得到好多
生活好富足
其實咁多年人
邊有一日係如意
冇任何事值得開心
而家做人
除左每晚諗住女人
攬實隻枕頭
幻想同女人依泣
已經生無可戀
唔怕話埋俾你聽
做左卅年人
好多野
原來解決唔到
一係逃避
一係自欺欺人
一係唔諗
好聽就放低
唔好聽就放棄